歐洲已經全面失守！所有政體有已有確診個案！

３月２１日奧蘭（芬蘭內一個瑞典語一國兩制自治島）出現確診個案
現在歐洲只餘下位於北冰洋，勉強算歐洲既挪威斯瓦爾巴群島（自治區）未有確診
所以歐洲大陸，不列顛群島，北海，地中海都已經沒有淨土了